1. Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
2. Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).
